黑幫工廈私竇

班mk仔真係好撚樣衰個個都EA7+夾袋

堆女正到

Mk仔 d女永遠係男人好想屌 因為好有雞味

唔怪得個頭夜晚咁多mk仔女

屌過就知好悶
屌純情果班好feel好多

Mk妹死魚咁

mk妹你想佢比咩反應你都得